明明達哥轉眼變成大J

假使勇敢寫歌
怎可會是教會?

明明達狗轉眼變成傻鳩